收到空利是係咩意思

最近好忙，啱啱先得閒拆利是
仆你個街
有3封都係空嘅
黎自唔同嘅人比
會唔會係咁啱呀
屌你老母

有冇人都係咁

攞個意頭

空多吉少

睇清楚入面會唔會有頭髮

Sorry .比錯左啫

凶

入面係咪有頭髮,時辰八字

空鳩你,俾人踩到上心口,唔係唔還拖啊嘛

試過拆利是差d丟左有錢既，好彩慣左拆完會檢查多一次

未試過收空利是，樓主得罪人多？

我岩都check哂多次
我之前都冇收過
都係唔熟嘅親戚多

口水就可能有

佢哋三個夾埋架？

應該係三個都咁啱入漏左姐

又會咁啱

我: 恭喜發財！身體健康
親戚: 一人一封

叫你封返比佢